今日建制派故意失敗，懇請阿爺嚴懲建制派。

今日建制派故意失敗，懇請阿爺嚴懲建制派。
國難當前，重故意為求自保，苟且失敗。

要比左更左

建制冇跟黨走

逃犯条例通过后，咱们就随便安个罪名给那些废物议员，全都枪毙好了

殺

佢地交足戲
共產黨唔會郁佢地啦
共產黨唔係傻嘅
唔會趕狗入窮巷嘅

洗頭艇準備

第一個引渡你班契弟

同之前等埋發叔一樣.
專登做場戲過唔到.

根本唔夠票

爺你老母

票債票償

建制都怕被當逃犯